有冇人倒數嗰陣好想喊

我愛你哋各位手足
聽日1.1見

幾時都想喊

聽到手足啲聲真係好感動

出嚟倒數有手足陪
今年一啲都唔孤單

🖐☝️

聽日維園再見早唞

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

好想喊
其實我成日都係一個人
今日一個人去倒數
好多手足一齊叫
由10點幾開始已經冇停過
諗番起呢半年 真係好想喊

人在外地望住香港倒數live喊咗出黎，一時之間百感交集

好掛住你，但你有想我嗎？